屎眼損咗真係慘過食兩舊屎

每日痾屎都會整爆個傷口
舊屎衝過括約肌個吓痛撚到叫媽媽
又唔可以忍住唔痾
個傷口咁搞法有排都好唔返
日日都要痛一次

最慘係冇得扑野

冇圖？

如果bf大食就仆街

我忍左3日冇柯到

屌住尿道先

成日痾到漏m咁

基登

睇錯左眼屎

講還講

下次記得落ky

好羨慕
每次都有高潮既快感